我感覺到全部人返黎啦！

幫手推上熱門！

要比所有香港人知道！

You never walk alone!

推

多謝大家

小心 599i

沙田法院

P牌幫推

其實多數人都無走、亦都未曾放棄。共產黨好清楚，所以先至會一面話已經平亂，但又不停出招。
希望大家撐住，話我阿Q都要講：呢個癲咗嘅共產黨，最後多數會衰喺自己手上。

全部手足同我出去啊

agger，只係而家上街成本太高效益太低先難聚人，但唔代表大家遺忘咗

又贏

識者能知火未燃

我只信本土投降派

香港人仲係好有愛

今日有外交人員，班狗勒住晒

喔

全部登記身份證！

然後一拉橙帶，599i

推，唔好放棄

不嬲都有好多人

大師兄返黎喇
或者應該咁講 其實從來都無離開過

雖然身邊好多人都靜左落黎, 但我一直都知大家都仲嚮到

唔小心禁左不推文

只要內心記住二百萬人同你一齊行絕對唔係假象，就知道大部分人都冇放棄

拉,咩全部人? 呢度0.01% 都冇

Yellow~~~~

Assemble

Never forget, never forgive

西九咁多人可唔可以分幾個去其他庭或者其他區？

推一推💪🏻

大師兄歸位

根本大家個心一直無變過

一直都無減過，就算係有原因而離開心，個心都係香港

一直都係咁講 但係keep住有堆放負撚

We are Hongkonger

我地唔會放棄

「止暴制亂」只係表面
共產黨都知，好多人冇走，更多係走唔到，香港人隨時出黎

可以花大家三分鐘時間，走上街頭參與一個零成本零風險嘅行動嗎？

【請推行動 po】真係好嬲好嬲，然後聽日繼續返工？

大佬點忘記呀

係咪睇樓

所以千祈唔好信連登風向
連登因為放任政策一早俾藍/毛/狗/pr攻陷

敵人就係想利用連登將呢種互鬥冷嘲熱諷風氣變成現實

火一直在，而家只係悶燒，機會一到就會燎原

仲有728上環暴動案手足唔好忘記佢地 - 正審第6日

国安法輸咗

其實冇放棄到，只不過轉咗形式

push

推 一直無放棄

至少今日好多人都著黑衫先

未必有用 但大家都唔會忘記

「變革香港、釋放政治犯」

一息尚存

Oush

Thx all back

利申:I’m here

釋放所有政治犯

點解要用個犯字

Push

We are still here

積薪歷火非無事，識者能知火未燃

一直都在！ 香港人！

祇能講

留底或離開都須要勇氣，亦要人離開

香港加油

Push.

樓豬今日有冇搭過地鐵？冇乜人響應全民黑衫

返嚟？邊度呀睇過？返工就有

毋忘手足

前線 火魔 浮屍另計

終於又聽到齊聲屌狗，好撚爽

黑警今日會唔會放TG?

[member] [/member

一直都有分享蕭生

冇活動咪學習 有知識先有好工

有好工先有收入

蕭生精神

身邊冇一個人轉藍or變返豬
反而2019年話兩邊都唔幫個d依家越黎越黃

2019同2014嘅分別係
雨傘個陣對方分化成功,主流意見唔接受佔領
反送中係民意企硬佢用高壓手段夾硬襟住

香港人加油

學豪哥話齋：「大家咁話」

只係而家上街成本太高效益太低先難聚人

咁民陣今日又吹雞?
放埋風6月會搞

6月個成本會低左 ?

冇人走過

係，任屌唔嬲

身邊朋友除咗移民同幫仔女轉國際學校。冇人講再出嚟
現實啲啦，國安法下有得攪咩？

行去都比兩次查袋，問我去邊咪話去旁聽，叫我走無哂位

所以唔夠膽批遊行

仲有728上環暴動案手足唔好忘記佢地 - 正審第6日

幫手講比現場知

pish

P都推

大家咁話

又打飛機？

看！我們一直都在！

灰d講 中聯辦睇到張相今晚又要再諗點再打到你地仆街

唯一出路

好波

嗚哇

Push

我地冇走過

幾百個原地踏步嘅人圍爐打飛機，就話全部人返晒嚟 連登仔喺自已世界又贏

放乜野負 ？今朝好多黑衫喎

推。。。。。

我

香港人根本真正be water
個勢唔係度唔會送頭 民氣一到就出曬黎
平時日日洗無人失敗果班全部今日連龜頭都唔見埋

班狗今日鳩企咩都做唔到 夠薑出返tg再搞大件事
以前每個禮拜回合制 依家咪放長黎同你打

幾百人排隊就打晒J，我真係唔知點樣講叫多人囉，是但啦自己安慰自己心情會好啲嘅

唔駛覆佢
條友好多post 係到冷嘲熱諷

依段時期大家要好好裝備自己

推呀

在心中

無人想放棄

但進退有時，be water

悼念緊達哥唔好誤會

God bless everyone!
Please take good care of each other!

Ching 一定係已經心死先會講啲咁悲觀嘅嘢

I know that feel

不過咁唔代表你要discredit人哋嘅努力

Anyway 加油啦

係咪有幾萬人

講事實就冷嘲熱諷，唔通你覺得香港仲有得救？定係你覺得已經贏咗

希望佢地企多陣

你睇關尚義就知外國人仲有少少氣場

有時間去排隊
突破埋遊行集會限制 吹我地唔漲

性格咁差唔怪得老婆都唔要佢

好快會拉晒告非法集會，違反599之類

照咁睇疫情過後會唔會重現街頭抗爭定還是我諗多咗

show blocked user
已經完全唔記得咩事block佢 應該五毛改名

hi喺度

人一直都係度，全世界係連登仔一直嘈

毅進仔係狗屋返緊工?
Block

放負五毛一隻
收錢做嘢，唔使認真

We have not give up and
FUCK YOU CCP

依個真 我唔信全部都係5毛/pr
連登有班人始終延續高登風氣
要全世界都失敗都係犬儒自己先有存在感

係咁打㗎啦，識唔撚識兵法屌你老母

大家要記住哩份感覺！

加油！

返黎！

嗨五毛狗

頭先過海出中環，好多人著黑色西裝褸，精英分子都支持

小心599i

好人一生平安

加油

出唔出黎佢地都已經諗緊方法整死「香港人」

日日做任務食黃店贏緊呀

一定會，然後不斷重複失敗

up

good

真係醒，全世界意見不同嘅人都係收錢做嘢

咁咪即係變咗無實際效果或者成本效益極低嘅抗爭手段？

咪撚覆五毛
直接block

「香港人」玩完都未到疫情完 香港人一日未死 「疫情」永續

喊出嚟仲有人叫光時

「積薪歷火非無事，識者能知火未燃。」

Pushh

好掛住大家

大家一直都在

我到左喇 樓主係邊

12手足不要成為condom

靜觀其變伺機而起

大家一齊頂住

其實第時如果移左民，喺外國參與過集會，如果再返香港係咪都有風險

有咩用

你驚疫情多d定國安法

你打字最有用

我都覺，但激氣嘅係
明明有咁多資源都死塞係一個社到
其他庭有被控暴動手足

坦白講，如果大家朝早去唔到其實無所謂，但希望大家收工嘅時候有機會見到大家

移民撚: 移民先叫抗爭, 呢啲叫打飛機

哩句嘢本身就係終極打飛機

好過無人去啊

證明 香港真係好多人 唔洗返工

God bless Hong Kong

兩樣都驚

走咗就唔好返嚟

負皮講下原因有咩問題

有國安法都仲咁多人，心滿意足啦

Pushhhhh

批咗遊行先講
點都要有一次和理非遊行聚一聚人氣先
起碼證明人心不死

推！準備出去

我一開直播果下見到咁，立刻出去啦。

其實佢地唔係咩都做唔到 佢地要拉我哋都吹佢唔漲
同埋點解你覺得佢地唔夠薑放tg
但同意真正be water 放長嚟打嘅長係講緊10年以上

畢打街附近好重狗
大家出入小心啲

移民就係抗爭

我估之後遊行會實名登記

【３月１日 星期一】

以下法庭需要文字直播員：

🕤09:30
📍#區域法院第卅九庭 #審訊
📍#西九龍裁判法院第十庭 #審訊
📍#屯門裁判法院第七庭 #審訊

🕞14:30
📍#九龍城裁判法院第一庭 #轉介文件

✨請按此報料

睇吓有冇人讓飛或者報料畀直播員

睇到眼濕濕
好掛住大家

庫房fat fat 啦今次
位位5000

好撚on9
觀塘9半又冇人
有光環大晒？其他手足唔係手足？

屌香港人真係好撚on9
吳孟達>>>>>>>>初選>>>>>>>>>>>>>>>>>其他手足

一直冇走過！

係啊屌
走啦
明知冇得入都唔去其他庭
貪打卡？

其實排隊入法院聽審我又唔明可以點樣搞你囉，不過最衰係要登記資料留低條尾

You never walk alone

共你相識三千天 我沒名無姓
慶幸也與你逛過 那一段旅程

一息尚存 抗爭到底

Support

上連登真係唔會知道事實真相

琴晚同今日口罩令拉左幾個

集氣 推

臭閪蚑那賤蛆睇吓個背景

低調唔等於離開

屌係咪玩膠呀
西裝褸大部份都係黑色架啦
我公司啲離地中產完無人全黑
得我一個著全黑

抗爭從未退卻 只係方式不同 香港人唔好放棄

波台狗來講你都算經撚典

謝謝你的資訊

但係遊行基本上係唔會批 可以點

安心出殯已經偷偷地紀錄 唔裝都無所謂 遲下新身分證已經自動紀錄行蹤正苦自動幫你搞實名

其實我見到你冇開不推文 內心仲係有少少想香港好 只不過往事令你失去希望

淨係想話你知you are not alone 不過都係嗰句 大家加油

過完今日聽日咪繼續番工工

冇走過

會響應就唔撚會作賤自己搭狗鐵啦

咦你搭狗鐵呀？
啱嘅 有人唔做要做狗咪搭狗鐵囉
你老豆老母知你咁折墮 死咗都係棺材彈返起身呀
俾老人家安息下啦

光時五缺！

呢班呃錢呃光環既政治小丑都有大規模既支持行動
戈班流撚哂血既無名英雄日日都上庭咁制就毒撚冇人理
真係好撚諷刺

你自己冇留意就唔好話冇人留意大把旁聽師

好感動 大家無放棄

所以話香港人最撚記仇
無人會認輸
亦都唔會唔記得

大家頂住。唔好放棄

未敢忘

唔撚Po埋時間既死五毛

大家咁話

又捉一隻

你講嘅嘢大把人識講喇
如果你祖國比日本人打個陣啲人係咁樣講嘢咁樣諗嘅話
你今日就坐左係個濕鳩公司係咁suimasen喇

大家攰夠

番咩黎姐？
個個之後番工

呢個真
今日都係當節日當追星咁去ig打下卡
聽日繼續返工

黑衫

香港黃絲有幾多人？

見解獨道

但條街冇乜黑衫人

楚雖三户
亡秦必楚

冇走到，返咩嚟

尋日我話幾百一千
你叫我睇下點
而家睇左啦
多過呢個數
唔撚使喺席放負

人心一直冇減少！

放負撚

不過下一代應該唔會再咁 今年打後啲教科書

問下啫，問個問題又放負？你對號入座做乜？

你尋日放負
叫你今日唔好再放負

抗爭番黎啦！！！！

噉我今日問個問題又點放負？，咁鍾意對號入座做乜啫。

U r not alone

勸你姐
唔撚使喺度放負
即係叫你唔使過黎放負
你對號入座話我話你今日放負？

返嚟啦，返嚟啦

噉你你邊隻眼見度我喺呢個post度放負？

叫你唔好喺度放
冇話你放咗
即係你尋日俾我捉到
提你而家咪撚再放

你邊位？

西環碼頭唔比人入嘅原因，完全係個人操守問題

你理得我邊位
屌柒放負撚
人人都屌得

本來都唔想再放負，見到你啲語氣同態度搞到我想繼續放。

乜真係咁多人失業 究竟藍既多人失業定黃多？

送車未

收聲啦三毛

所以排左陣轉左去九龍城，除左47仲有好多都今日上堂

玩膠又唔撚得要自己登出？所以成日都話cctoy真係一言堂，惡撚過共產黨。

#47泛民被落案起訴 #西九裁判法院 #法輪功學員萬人中南海上訪

【珍珍跑前線】
47泛民被落案起訴，西九裁判法院周圍大批市民黑衣排長龍，抗議政治打壓，
20年前法輪功學員萬人中南海上訪再現；
黑暗中無懼前行｜
2021年 3月1日｜
珍言真語 梁珍

珍言真語
147K subscribers

🆘受到極大勢力的言論審查，我們很快就要被迫轉移陣地，為跟大家保持聯繫，請留下您的電郵地址，到了某個時候我們可通知大家在哪裡找到我們：
或單獨Email到： epochhk@protonmail.com

💪🏻撐珍珍成為Patreon會員：
Patreon每月US$5撐珍珍，US$50勁撐珍珍又可以睇晒所有主持人節目
訂閱教學片：
如遇技術問題，請聯繫：WhatsApp 37091185 / 電郵: info@epochhk.com （⼀⾄⽇ 10:00 ⾄ 19:00）

【珍珍跑前線】#47泛民被落案起訴 ， #西九裁判法院 周圍大批市民黑衣排長龍，抗議政治打壓，20年前 #法輪功學員萬人中南海上訪 再現；黑暗中無懼前行｜ 2021年 3月1日｜珍言真語 梁珍

免fact check，全港首個最良心嘅「紀元商圈」👉🏻

訪問日期：2021年3月1日
記者：梁珍

咁鬼多五毛

你講偽黃又返黎？

咩自己諗，事實擺在眼前，根本就係噉
。

冇力也幫忙推

噉你老味

你廣東人士？

見你上年開PO正正常常

因乜解究變成咁

「噉」先係正字。

直接火魔救手足啦, 對住極權唔可以再善良

根本上呢個都係一個過程黎
太多人太心急 覺得一定就要一次成功
受到挫敗思想就變得奇奇怪怪 偏激 怨天尤人
其實自己咪變成自己口中所唾罵
雨傘失敗後既果班熱狗

多謝手足

我唔喺入面，慚愧。

Feel 到政府開始驚

法院排隊藍，小心tg

藍旗

除非d黃店執曬笠
否則我都唔覺係失敗

三毛放負撚召喚
想知可以點屌

一直都在

我地或成爲最大贏家

巧感動

好幾個會員都係咁
接受唔到失利，覺得同路人害掛
熱狗都是這樣煉成的

你廣州人士？學廣州音？

好！差啲前線手足
和理非已夠

推！

自己唔識就讀多啲書咪撚衝出嚟柒啦
。

無離開過

咪撚打飛機啦 成堆連登仔冇出去呀

死戇鳩。學廣州音 屌你老母！廣你老母啊 返你廣州啦 垃圾！

自己唔撚識就咪撚衝出嚟柒啦。

由200萬到60萬再到幾百人!兄弟番來囉

你地臭閪蚑那咁叻咪雙普選囉

狗女4度令連登用戶及po消失 - 請backup

富貴女神Katrina_inl年初一係instagram乞錢被踢爆係狗女🤭由於生活太過富貴與狗父收入唔成正比，惹來熱烈討論。該po係熱門三日之後開po嘅連登用戶自爆，account連po消失係連登，其後另一名連登用戶再度開po但今日亦都消失埋😨🤯

Katrina_inl個老豆葉智文係反送中運動期間立咗大功～～於二零二零年二月二十七日獲晉升為總警司

身為IG女神嘅Katrina Ip睇佢IG就知道佢生活非常富貴，出入高級餐廳同埋由頭到腳都係名牌，包括Cartier 10鑽Love Bracelet, Hermes Mini Kelly 以及Hermes Constance😍😍 大家交稅係出糧比班狗，出錢比佢地買新玩具之如就係供養狗女買名牌

唔好誤會我絕對唔係憎人富貴厭人貧 而係想話你知你老豆手上沾有無數手足嘅血 搵返嚟嘅都係污糟錢

一人一report 報比MI5話佢老竇係高級警務人員但係收入同支出唔成正比，所以佢有機會係間諜同對英國國土安全造成危險，驅逐佢出境搞到佢書都冇得讀

比MI5嘅篤灰report
I noticed on social media that a Hong Kong Chief Superintendent’s daughter - Katrina Ip is currently studying in London. I believe she may cause serious threat to the national security of the UK.

Her father was only promoted to Chief Superintendent in February 2020, which is highly likely a result of his involvement during the Anti Extradition Bill Movement in 2019. She portrays an incredibly luxurious lifestyle on her social media, one that is disproportionate to the lifestyle a family on a Chief Superintendent’s salary can afford. Which raises concern as to whether her family is receiving additional financial support from the Chinese Government. If so, she may be conducting espionage and propaganda activities detrimental to the national security of the UK during her time studying in the UK.

Below are the social media links which I found:
［揀幾張富貴逼人照之後貼link］

狗女兩姊妹～家姐Christyyyyipp 妹妹Katrina Ip🐶🐶 不過家姐就叻女啦 咁細個已經落過仔 經手人仲要係黑人～ （聽講兩姐妹都好淫蕩）

狗乸Tina Yeung （據聞10年前做銅鑼灣IT)

細佬 Jason Ip

Block撚左上面條金剛棒5毛

大師兄

好懷念2019 好想有活動

呢類照妖post要多啲，一出都block左幾件

大師兄返黎喇

唔洗覆，直接block

全部人？are u serious?
今曰，二百萬加一的萬份一都無，其他人呢？

哇 娘子呀 同我出嚟睇耶蘇丫

清嘅正能量好勁，好人一生平安

我深信 冇野做左係冇用！一定會有用

得幾丁友

得啖笑

大家咁話

快啲去炒盤前啦 大陸仔

有冇第二句？即係你由細到大 學廣州音？你新會然？

追po block毛都幾爽

直頭係亂舞

噉你都咪撚講廣東話啦，你廣東人？，即係支那人啦。

廣你老母。我講香港話㗎 ，死戇鳩！你咁鍾意講廣東話返新會啦！

大哥，沒有輸！
保持信念！

推 就算做唔到啲咩 都唔好忘記我地嘅初心
同共產黨鬥長命

星期一都有咁多人又一次社會大多數完勝之前幾”慢”人撐警

其實出去 唔出去 係各人評估過風險既決定
有部份手足上有高堂下有仔女 拉左頭家就會散
所以無出黎 但唔代表依D唔係自己人

好講唔講 講個藍絲都幾掃興

推啊

出乎意了咁多人去

你條死柒頭為屌而屌做乜鳩。

差佬多過黑衣人

不嬲都喺度
係D 死熱狗日日屌杜草人

一直都喺度

啱啱好721

tui

去得1日

港共會知道人心無死，今年內唔會取消限聚令。

抗爭到底

我愛香港人啊

啲啲咪應該推囉
我推爆佢

幫推啦

佢會永續嘅

限聚令 係 七傷拳 黎

返唔返哂就唔知，但係開始著火就好明顯

同氣連枝！不分不割
戰到底
煲底見

港共唔會care
你死你事 最緊要打壓

全民黑衫可以再密d ，定期進行

留住條命等光復果一日

初選個陣已經知
同路人只等緊機會

推推推

收皮啦、垂死掙扎🤣

啲五毛死都鐘意入黎獻醜一兩句

咁下一步有咩行動

而家點睇都係似你自己一個喺冷氣房打飛機喎

呢個世界上有樣嘢叫做防磁卡套

多謝每一位香港人

人咁少冇乜氣勢，個個做晒鍵盤勇士😅

咁你條臭閪蚑那賤蛆做乜唔去陪你同類大波man

行左出門口就當贏啦

你識條鐵。家陣靠對腳冇撚用，上網打幾隻字威力仲大

係呀，連登仔贏緊啦